語說某學 Form 3贏左高form

語說某學 Form 3贏左高form 高form 唔妥 係Facebook 各大網絡平台 用啊sir 嘅名 網絡攻擊班 form 3 笑鳥

屌你老味啦你間學校d小學雞野又po，返去用5p啦

走啦 冇人想知

話說....

關我撚事咩 返屋企同你老母講啦

過主啦

好心樓主開post前改名啦，用全名上連登

你當呢度係咩地方
屌你老母過主啦

知啦，今晚返去同媽咪分享啦

on9

話說都寫錯...乖乖上堂唔好玩手機啦

關我撚事？

死返去5p啦，當連登係咩呀

Show Blocked User - LeeYinChun

推佢老母

鳥你老母

支持低form
雖然唔知咩事

討論區吾比講野?吹撚漲sosad

同意青

樓豬聖B仔

樓主好叻叻呀

咪撚推post喇屌 樓豬已經好慘

李同學你好

好

樓豬勇氣可加

嗯

有人話關你事咩

唔好推啦

喺咩玩法嚟

屌，巴打好快冇得推，隔離站長比左信息話幫佢搞了

咁大件事

樓主小學畢業未?

LeeYinChun你好

讀多啲書先上連登

做乜9

圖又冇
內容又冇

唔該admin幫幫手del post

呢個好睇d

唔好推

當呢度邊度 對住你老母個閪講啦

on9樓豬

李同學，乜事？

關我撚事咩

一係唔講 一講就開鳩曬名. 最少有花生食

推

樓豬為學校發聲 好波

李同學真男人，用真名

李同學，邊個係你？

講乜春啊你老母

要推上報

一定要搞大佢

61626750 有電話 有名都查唔到，係唔係又要番比高登查

係 Lee Yin Chun 呀

自隊

push

樓主怕比人起底 一日改左兩三次連登名

唔差在

我都改左三次

係喎果個站務台條友好似係巴打你黎

咪On9
我邊有呢種權張

因為禁左起底係出巴打你個名

樓豬柒到冇眼睇

到底乜撚野叫語說

樓主就係啲f3仔？

On9

搞到樓豬柒多兩錢重

應該就係喇

當呢到係名校secret呀

樓豬好令囝牙

似有圖咁喎

亂碼？

關我撚事咩 收皮啦form3仔
( Show Blocked User - 森羽覺得 )

幸會幸會

吾你老母臭閪，理撚得你係咪假膠
( Show Blocked User - 吳榮春 )

戇鳩仔

你地唔好推啦

走啦柒頭

樓豬咁撚柒就碌返入你老母個閪度
飲多幾年閪水啦屌你老母
上連登都要帶埋老母出黎接客真係陰鳩公

1

柒到冇眼睇

你知唔知你自己講緊乜撚野

Push